港澳辦批泛民初選挑釁香港國安法! 林鄭月娥抗逆失敗要小店埋單! D100 左右大局 LIVE

#泛民 #初選 #左右大局
港澳辦批泛民初選挑釁香港國安法!
林鄭月娥抗逆失敗要小店埋單!
D100 左右大局 LIVE
(主持: 區諾軒、陳皓桓 烽煙訪問: 香港中小企食店聯盟召集人林瑞華)